#555 見字請入

早排你send比我套娜璉小紅帽J能到我昏迷左幾日 依家個人抖極都仲係好虛 吊奶星娜璉深假真係害人不淺..==

我得娜璉斑點狗

我而家洗心革面咗唔掂呢啲野啦

呢幾日去咗邊

娜璉貢能醜都有人丁..真唔真牙..

驚比人拉?

益下街坊先啦

咁都j得落==

娜連都J==我不如J rm啲rap la..

呢張幾可愛

但唔會想劣鳩

肯share比我未

下=.=

咩

嘩斬清仲未離世..